ETF推介

除左契媽系列之外仲有冇

MOON

2800

OGIG
QQQJ
TQQQ
EMQQ

樓主可以係Morningstar 個list 到求其揀一隻之後del app
唔洗多謝我

SQQQ

CWEB
FNGU
KOMP

soxl, labu, moon, edc, yinn, jets

另外想問兩樣野：

依家個市唔穩定，如果有一筆錢，應該點入etf好？分注會安全d？抑或，唔使理，入晒佢？

另外，揸3x etf，如soxl 同 labu，有冇人玩緊？長揸定每日炒好？熊市時應該溝定放？

3x etf,你當用10000揸30000蚊貨，唔好揸得多，分注入，低位加倉溝貨，高位減貨

3x etf幅度好大，琴日我一入就跌，一路溝，升返就賣，有賺就得

uvxy

半個月後多謝我

Sqqq

KOMP唔錯，算係ARK以外另一個選擇

點解🤔少聽呢隻

被動型，expense都幾低，指數入面D持股同ARK都類似，只係無重倉任何一隻，我諗比較適合無咁進度嘅人

7226

ASHR
MOON
KOMP
URNM

BLOK: black chain, 虛擬貨幣有關

MOON: 表現好過契媽ARKK, 隻fund AUM 細，夠靈活

SPXZ, SPCX, SPAK: 只投資於SPAC公司, 只要扑中一隻spac爆一隻上去, 隻fund個報就會爆升

YOLO: 大麻ETF

AWAY: 美國旅遊、買機票、網上訂酒店相關ETF. 出咗疫苗之後, 好多人賭美國經濟復穌。年頭到而家已經升咗差唔多30% 升幅已經超過契媽

唔好再買ICLN, TAN 嗰啲新能源ETF. 拜登上場之後新能源個theme已經炒完

利申：有MOON, SPXZ, YOLO, ARKK

其實ARK 有冇需要買齊咁多隻, 定係一隻ARKK夠

得10萬內咪買一隻,有幾百萬唔通買死一隻

謝謝推介，我都有睇好blok

關於疫情改善，我有留意 jets

away同spxz好似係新野？

巴打點睇 soxl 同 labu，半導同生物科技好似都好輪潛力

另外，雖然唔願意承認，但中國市場好大潛力，加上有國家隊，有冇中國相關etf介紹？我有留意yinn，但佢好似其實係同港股掛勾？同埋睇佢過去史，好似都好大起跌咁

港股有2822南方A50,華夏滬深三百3188,比較大成交量

多謝推薦AWAY有想買類似野但一路冇搵ETF

QCLN
全明星股